(認真問）女朋友咁樣 我應該點做

好多時同朋友 屋企人出街 我都要等佢po相先知
但係佢唔會同異性出街 唔會出到好夜 唔擔心出軌問題
純粹擔心 想知佢喺邊 做緊乜
我成日覺得自己煩到佢 好似自己搞到自己心情唔好咁
係咪應該我做改變嗰一方？

你想樣肯定佢唔係同異性?

分手

擔心咪問佢
:做緊咩

試過男朋友係咁
手已分

你肯定佢同異性單獨出街仲會post相？

咁你而家明點解淨係得家人朋友出街相
等你冇戒心

佢做雞唔通又同你講咩傻逼

係自己頂唔順定點

佢唔係嗰種女仔

佢冇乜男仔朋友

嘈過好多次 最後習慣咗無再嘈 唔再理佢
但分手原因係另一樣野

我建議你可以上連登問下人先

屌你咩，唔識同條女傾下既

佢無所謂 報備 嘅習慣，而你就缺乏安全感。
都可以改變

咁嗰一樣野係咪呢一樣野所致？